一日七次 你問我答

歡迎提問
自爆唔答

7次乜

Tommy Will 同我出黎！！！

飛機囉on9

睇AV打？

My power powerful！！！

睇住伯母打

James

Ivan

同我出黎！！！

冇牙吊 ching誘帽介紹？-.-

屌女其實好攰

可以既話 我願意晚晚都攰！！！

唔係想像中咁爽

Ching試過俾條女chur到精盡人亡？？？

幾歲想有個咁正嘅男友

岩岩12碎升中xd
姐姐多多指教牙！

一晚3次內，2次口，1次手，1次面

Ching識玩！！！
差隻腳就perfect！！！